其實扑野係咪真係好爽?

如題

唔係

我都想知

以爽度黎講 打j爽D

愛對方就做愛爽

視乎各種因素，不能一概而論

含撚爽啲
屌閪條女真係摩打腰就頻率高 同 幅度大就可能爽過打丁

係好撚爽

AP毒L圍爐區

A0

識含緊係含撚爽D

睇情況
即係好似強姦咁
你估真係好似h漫嗰啲比大大碌鳩臣服咗然後好撚爽咩

你A0架咋FF自己有女 思兄

條女副計正嘅話 一定扑>含

未試過

咩都得唔到就咩都唔會失去

冇啦屌，我都冇扑過嘢點知爽唔爽

不過打j就真係爽，一日都2Q起跳

好似魚蛋咁爽

爽過你打J同捽碟

可以兩樣同時既咩

其實好肯辛苦。

打J=打J
碎碟=前列腺

買塊大既蘋果批屌下就知

又要睇AV了

點解係蘋果批

你絲嚟
睇les 片

唔一定，如果條女偈正，但性格閪面口閪，就係含＞扑，捉實佢個頭嚟屌到佢口水都嘔晒出嚟

識睇緊係search無碼線上凌辱play

幫人含爽好多

你應該睇下一套戲叫"美國處男"

樓主m底

屌你老母問問問 問下你老豆啦

其實最正一定係用個種閪迷眼神望住你，一個發自內心崇拜自己愛自己既女人個含撚樣。

聽落都不了

睇你享唔享受
唔係就交功課咁

去試下咪知

毒撚又吹水

青頭

做乜狙擊me

+1

+2

你喺連登問青頭毒撚

同唔愛嘅人唔爽

同唔愛嘅人扑唔爽

入左group未 邊個係你

驚自爆，唔答

係咪呀男人為左扑野可以做到好盡喎

如果係點解咁多男人比錢叫雞
仲要好多係老雞都照食

就射拔出黎俾條女一路射一路含最正

想知飲咗酒扑野會唔會爽啲